鄧炳強參演宣傳片《守城》講述恐怖組織在全港多處策劃恐襲及挾持人質 警隊行動中拘捕恐怖組織頭目

反修例風波令警民關係跌至冰點，警隊在去年8月籌劃製作一輯名為《守城》的大型宣傳片，故事講述有恐怖組織在全港多處策劃恐襲及挾持人質，警隊在行動中搗破恐怖分子。宣傳片動員超過15個警隊部門、逾600名人員，並與飛行服務隊及機管局等合作。

警隊昨晚釋出宣傳片內容，當中有警務處副處長（行動）蕭澤頤粉墨登場，警隊裝備亦傾巢而出，特警隊與恐怖分子駁火，「銳武」裝甲車配合行動，警員從直升機游繩下降等。據知，警務處處長鄧炳強亦參與其中，不過他就揀選了一個小角色，希望帶出「小角色、大意義」，要觀眾仔細睇清楚。宣傳片會在本月23日在電視上播放。

警隊拍攝宣傳片《守城》，據稱旨在向公眾展現警隊專業的一面，即使面對社會動盪及被惡意中傷和抹黑，亦從未退縮，並一直肩負「守護我城」的使命，保護市民生命財產。

《守城》講述香港警隊成功拘捕了恐怖組織頭目，其黨羽在全港多處策劃恐怖襲擊，挾持人質以威逼警隊釋放其首腦。警隊透過高度的策劃和執行能力，一舉搗破恐怖分子的陰謀，從而拯救香港。

製作團隊動員超過15個警察部門、超過600名人員，並邀請其他部門共同合作，包括飛行服務隊及機管局等，在一個月內完成。

想笑下

裝備盡出咪又係拎黎打壓人民

人唔笑狗都吠

又拍埋D圍爐打飛機片

佢覺得一個同恐怖分子齊名既被制裁人士講野會有人信

白粉强飾演恐怖分子頭目，正呀！期待

被美國制裁既恐怖分子

思覺失調?

自編自導自演
根本班狗就係恐怖組織

香港嘅恐怖分子只會喺電影中出現現實中班狗係連case都懶得開，然後打細路當打恐怖分子

有恐怖組織在全港多處策劃恐襲及挾持人質

咪721同831

冇人信

拍條宣傳片都要動用600個人
真係浪費公帑

我睇TVB廣告話係林超賢導演
但係差佬Facebook又唔提咁鬼鼠嘅？

警隊宣傳片｜深夜拍片持續3小時爆炸聲擾民 隻字不提兇街坊

其實佢地成日都要打細路打到三更半夜 點解套大龍鳳唔叫做《守夜》啊?

link？

邊撚個係導演同編劇？

人哋嘅警察係服務市民為宗旨
香港嘅警甴係打7市民為目標

匪強班賤種狗自己咪就係恐怖分子囉

導演係林超賢

做明星？

肯定爛片

721果時唔係咁嘅？

橫掂個朵都臭晒不如拍4仔吖笨

邊睇邊恥笑

香港皇軍宣傳片

恐怖組織頭目: 鄧炳強

狗隊助理署長 蕭澤頤 係 721主腦之一 蕭奇標 嘅堂阿哥

警務處副處長（行動）蕭澤頤

做緊自己

幫個獨裁政權打壓香港人仲喺度扮正義屌你老母

好想知會係邊度播

講真話

現實恐怖組織=黑警

Tvb

正想講香港狗隊自己認証

叫「手淫」好過啦
守城

7.21唔計

以為會搵錢嘉樂做添

笑片？

中二病上腦

藍屍套時代做咗condom

手淫就有佢份

小強係咪做返呢個角色

ISIS最鍾意拍喱d宣傳片

721

恐怖份子宣傳片

收皮啦，邊個俾人制裁，邊個咪係恐怖份子囉！

警匪片

我覺得個頭目 角色
叫肥佬黎

以佢地咁白痴思想
一定用黃g鋒個d接近既名

笑撚死，垃圾兵，對撚住市民冇架生鳩撚撐撐！

黑警咪罪犯恐怖分子

咁勁？咁721去咗邊？

依啲題材都拍到臭曬
依家先拍套黎打飛機

賊喊捉賊

坐等"關公大戰黑警"

內容係咪全副武裝上行架餐打平民

自己拘捕自己

真相係
恐怖組織頭目鄧炳強參演宣傳片《守城》講述恐怖組織在全港多處策劃恐襲及挾持人質 警隊行動中協助恐怖組織頭目

人唔笑

有錢就是任性

科幻片？

隨咗d公安有能力咁做我都諗唔到邊個

香港警察非姦即盜

新聞多到不得了
拍呢d有撚用咩

公帑咪係用係呢啲地方

FF打丁

屌佢老味，幫黑警拍埋啲咁嘅嘢

警務處副處長（行動）蕭澤頤

14K頭目 元朗白衫軍藤頭目背後金主 蕭奇標 (警務處副處長（行動）蕭澤頤 堂細佬)

老解都係

PIN起啦

冇人講喺tvb播

李桂華?

啲藍屍支那人好受落㗎

係咪紀錄片？虛構情節黎咋，所以所有香港既恐怖分子咪就係由香港差佬虛構老作出黎，真係拍戲咁拍

CCTVB 出咗廣告話星期六播

仆街

唔知醜到一個地步 或者巳經催眠左自己

dllm
人我放
行唔行到出去睇你本事

人唔笑狗都吠啦
成地精到夠浸足球場啦
拍d現實冇既野

幾點想破例恥笑下

香港本土恐怖分子宣傳片

好撚惡

成日吹到香港會有恐怖襲擊咁
屌你講真 就算有都唔到你班黑警做啦

屌 互相勾結

現實對恐怖分子頭也不回

dklm, 星期六晚就放喺cctvb播

哦
係咪就係又知法犯法
12點後冇申請許可係民居付近搞爆破

依家呢狗做主題嘅戲邊有人會睇，填海華個套嘢都收咗皮

呢d呢

啲片拍畀党睇架？

想笑撚死人咩強仔

你想比人block呀
喺連燈生存就唔好講難聽嘅說話
佢哋頂唔順架

當更警vs休班警？

班智障狗覺得有人睇完依套飛機片就會改變立場支持佢地?

721都唔夠膽出黎拉人，重喺度打飛機捉恐怖分子，笑撚死

即係721？
鄧炳強飾演頭目？

睇過啦，毆打搞亂社會嘅恐怖份子嘛

據稱旨在向公眾展現警隊專業的一面，即使面對社會動盪及被惡意中傷和抹黑，亦從未退縮，並一直肩負「守護我城」的使命，保護市民生命財產。

新年賀歲片？

因為1月20號之後佢地就會無事

飛行服務隊

攞支棍扑濕啲細路嘅特警喎
人唔笑狗都吠

TVB
1月23號10:30 播

唔洗拍宣傳片喇 全世界喺721當晚咪睇過你哋嘅高度的策劃和執行能力
警黑跨兵種聯合 將老共份劇本完美演繹

裝甲車 哦 比人燒左果架垃圾車

屌你老母，唔怪之得呢排治安差左咁多啦，有咁多黑社會霸車位丶曬馬啦，原來有600隻狗唔做正經野係度搞大製作，香港黑警真係笑大人個口，算啦不如香港警務處以後唔好叫警務處啦，不如改名做警黑聯合電影製作公司算啦，橫掂香港一早己經無唒警察得番三萬嗰臨記係度，咁以後香港電影業嘅復興就靠唒三萬臨記啦

咁撚勁呀

千祈唔好喺 google search 守護我城

勁隊在去年X月籌劃製作一輯名為《休班》的大型宣傳片，故事講述有休班組織在全港多處策劃強姦及挾持人質，勁隊在行動中賭破休班分子。宣傳片動員超過15個休班部門、逾600名人猿，並與非禮服務隊及東莞局等合作。

佢本身係五體投地式奶共
近幾年幫政府拍咗好多樣板戲

收皮啦

721？

全香港都記得 721 發生咩事
守護我城 ? 慢慢打飛機

洗唔到白㗎啦

同啲廢老港豬宣傳下, 班狗浪費左幾多錢喺度拍埋啲垃圾片

圍威喂拍條飛機片

最後發現最大恐怖組織就係香港警隊

理大守城嗰啲醫生護士first aid
同埋記者
唔好以為我哋會唔記得

飛機片

浪費資源

嗱新聞上面講到明，話今鋪狗隊裝備傾巢而出，唔該咁多位熱心連登巴影低唒佢D咩sig-416 hk-416 mp5 glock 17 mpx g36 ，然後send比歐美，等D歐美政府制裁呢製造商，等佢哋唔再出貨比狗隊。

支持香港警察等於比錢恐怖襲擊

恐怖組織咪就係驚隊

奶共林超賢前作品

而家好似得你一個起曬鋼咋喎

會唔會有黑社會做投資人

繼續拍多啲打飛機嘅片自慰啦
反正你哋個朵喺國際都臭撚晒

難得勝和新義安水房咁多字頭聯同支那大圈刀手
再聯同香港黑社會總指揮香港黑警一齊合作
絕對係香港警察曬馬"杰"作

垃圾

包括飛行服務隊及機管局
乜唔係有人話飛行隊係黃架咩?

咁圍爐黎講，邊夠藍屍柒。
睇下何妖嗰個版本

香港拉登

紅海行動
2018 年
湄公河行動 (2016 年)
湄公河行動
2016 年
緊急救援 (2020 年

佢哋打飛機就應該笑㗎啦
但係你要接受我哋都喺度打緊飛機囉

李桂華大導演拍？

而家人地走水貨買

件衫好黃

播 831 係地鐵點打人咪得囉

拍埋啲打飛機嘅片真係核撚突…
有牌犯罪集團

班黑警打少陣飛機得唔得?

簡單黎講即係狗打狗

賊又冇捉過，做馬騮戲

恐怖組織頭目係邊個?

依舊睇唔到721

全部都係科幻片

上映日期係7月21號？

其實可以拎呢套野同現實做對比

守你老母城咩
721死撚左去邊呀
睇完條片先知原來班狗廢到錶都唔準
買apple watch la on99

我屌你老母
又話經濟差 加稅 加你老母個臭西
拎我啲錢掉落 拍埋啲垃圾片

好哋哋做隻警犬
搞嘜鳩撈埋娛樂事業

好很多部門都係冰點，黑警部、律政部、飛服部、海關部

警署拉閘咪守城

嘥啲公帑拍冇人睇嘅劇

果到唔係城係狗竇

拍嚟根本唔同目的
願榮光段片係為咗宣傳首歌
事實係成功宣傳到
首歌嘅影響力係大到政府都要封殺
至於黑警依家嘅宣傳片目的
係要洗白形象
你咪睇下嚟緊播完林超賢套片
香港警察會唔會變得大受市民歡迎囉

冇人想知

笑完冷處理，淨係叫身邊啲人唔好睇就夠，浪費時間討論不如左其他人意義嘅嘢

屌駁唔到

守你老母咩係咪演恐怖組織頭目呀曱甴強

做曱甴頭目?

唔怪之得佢話跟成蟲學做警察⋯⋯

乜撚野事呀屌你老母

打飛機技術同支共如出一轍

咁鳩低能

飛行服務隊有無客串?

真自編自導自演

香港有咁勁嘅恐怖分子就唔3五十啦

恐怖組咩織,國際恐怖組織先無興趣來,又唔係外國管捉人來講數

有冇拍埋自己死全家

日日都屈有大台

真係死唔認錯

未見過咁大規模既打飛機活動

你自己？

又做男主角。開心

搵白人做恐怖分子，明顯暗示外國勢力參與反送中運動，CCTVB懶醒

得哩句我同意

正確呀
3萬個似演員多過似警員

又係度自我製造假想敵稻草人打飛機

林超賢拍

洗撚拍咩，睇吓新聞，721落閘，831亂打人，1111開槍呢d就最真實

19年你都搞到成pat屎咁,
咁撚多隻so call訓練有素,有幾多對住恐怖分子真係有料自己心照啦
死返入狗屋訓練,得閒出去比賽打下飛機咪算囉

到時睇下like多定dislike多囉

好疊水，600個人又肥肥

盲毛無文化邊理解到兩者分別

係咪之前係西貢拍片嘈鳩醒哂成村人然後個監製屌人老母 話幫狗拍緊野果個？

就係中間果條撚樣屌人老母

人哋講緊班狗
你又無啦啦拎榮光出嚟
咁...

我唯有推薦你睇何妖嗰條
啱唔啱睇？射唔射得出？

點解佢地仲係成日幻想有大台

恐佈份子

自相殘殺

係咪比人制裁嗰個?

垃撚垃

係

成班青山走犯

又洗黑錢

2019年成日都見周街綠色恐怖分子

係咪拍佢地？

想打飛機睇GV啦黑警

OT完啲錢去食幾十次渠底撈 食到肥絲大隻

鄧小強真係好鐘意做戲

netflix 幾時拍番套721
咩人做好？

加番isis背景音樂就fit哂

佢係咪做恐怖組織頭目 實入型入格

唔怪得咁快又冇錢要加税每條片盛惠1千萬，不過鄧柄強咁高貴， 1億啦

唔怪得咁撚多ot 錢 仲去埋拍戲

警畜拍乜都係警畜樣

又係俾無腦藍屍自high，
係國際上，香港警謊同飛行綁架隊已經被認定為恐怖組織，
警謊拍片同伊斯蘭國拍斬頭酷刑片一樣，自我加強國際對香港警謊嘅反感效果。

香港警察真係傳奇
未見過一個紀律部隊/政府部門要做咁多多餘野去證明自己

極權政府護衛兵xg縱隊

有政府打本畀佢做演員，佢終於可以圓自己嘅夢

誠實豆沙包？

快啲上畫想睇票房

學埋支那，出埋啲飛機片

佢個角色係咪做返恐怖組織頭目先？如果係對佢嚟講應該冇難度

Shit.......原來係愛國導演，好彩一套都未睇過

好嬲 tvb點解唔係黃金時段播

我見到D巴士站整個電視喺度播

自己人易溝通

改做721831喇

咁鍾意拍戲就去拍戲，成日請/訓練埋班垃圾上庭作故仔

自己拉自己

綠色條友個嘴臉支那樣

扮恐怖分子頭目？

可上演手撕鬼子

白衣人都搞唔掂，仲妄想可以應付恐怖分子

不過季炳強、李家超都係與恐怖分子齊名既受制裁人士

屌
笑咗出聲

tean A鬥team B?